

%Dans tout l'exercice, $\R$ désigne l'ensemble des nombres réels.

\medskip


Une primitive de la fonction $f$, définie sur $\R$ par $f(x) =x\text{e}^x$, est la fonction $F$, définie sur $\R$, par :
%\begin{center}
%\begin{tabularx}{\linewidth}{*{2}X}
%\textbf{a.~~} $F(x) =\dfrac{x^2}{2}\text{e}^x$&\textbf{c.~~} $F(x) = (x + 1)\text{e}^x$\\
%\textbf{b.~~} $F(x) = (x - 1)\text{e}^x$ &\textbf{d.~~} $F(x) =x^2 \text{e}^{x^2}$ 
%\end{tabularx}
%\end{center}
Avec $F(x) = (x - 1)\text{e}^x$, on a $F'(x) = 1\text{e}^x + (x - 1)\text{e}^x = \text{e}^x(1 + x - 1) = x\text{e}^x$. Réponse \textbf{b.}



\bigskip

